Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте! Не читайте!
Ни в коем случае не читайте содержимое этого файла. Ведь со 176 по 276 символы 9 строки лежит чит-код, позволяющий пройти задание всего за две минуты со 100%-ным результатом. Что, дошли до сюда? А зря: вы потеряли драгоценные секунды, а я и не планировал раскрывать вам тайн.